第一次發文 各位手足要頂住 (廢文

垃圾千字文
係甘睇新聞睇到好嬲..訓唔到
好想同各位巴絲擁抱😭

先講自己

垃圾 和理非
100 200零1 都有出現過
然後有時候會到旺角深水埗 街坊下
送下物資 幫下手咁

直到831行前左小小 索左幾啖tg
個人開始好辛苦 幸好有班友軍同fa幫我
然後我就退下去了...

我裝備唔齊，得個口罩 眼鏡又冇
我擔心我會拖累大家 所以決定退落去
最後安全番到屋企
身體開始有d敏感出現 (屌 都係小事

屌...入正題

咁太子站晚發生嘅事我諗大家都知
封站2日48小時 其實做乜都得
我當晚已經喊到瘋撚左 點解班克警可以咁對香港市民
加上近日，發現好多自殺案件
認真說..好唔尋常
過往頂唔住嘅巴絲都會有遺書跟身
點解呢班會咁突然..除左陰謀論
我已經搵唔到乜野說服我自己

我真係要對大家講聲對唔住
我開始大壓力到..我唔敢再睇Live
我只敢睇事後新聞嘅po
然後我每晚都發惡夢
嗯. 我廢 我捱唔住

比起太子831 我更擔心811被捉的手足..
捉入去5x人 但有3x人重傷入醫生
咁..仲有戈十幾人呢????
會否是被自殺還是依然在折磨..
我諗到呢度我已經好嬲..
完全幫唔到d咩 雖然我知我擔心黎冇用
但..我真係唔想再見到手足被捉
我有友人每次都會去戰場
然後佢撤退時我都會問佢..有冇手足有事..冇事就好了

各位勇武派..和理非派
我知我呢舊垃圾冇咩說服力去話你地
但我想講..

唔想見到有手足有事
唔想見到有手足受傷
唔想見到有手足被捕

對唔住，我講野1999
不過我真係好擔心你地😔

Be water
我地場仗仲未完架！！

五大訴求 缺一不可

願你我他日煲底能相會
I love your
I love Hong Kong
I’m Hong Kong people!!!!!

Fuck you 支那國!!!!

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

睇得出樓主仲好細個 小心保護好自己

我喺人前要做到好堅強
其實好多負能量 積埋積埋就快頂唔順

但我都會頂住希望你都會

其實我係朋友前都會裝堅強..
不過一個人嘅時候就會亂諗野😔

我會..謝謝你
你地都要小心阿😭😭😭

聽日實到！！

最唔想睇到嘅事發生左
新屋嶺...